【遊戲背景 1/2】
很久以前，
南方平原曾經是一個世界各國交通的樞紐，
因此工商業十分發達，
造就了一座繁榮富庶的大都市，
然而某日卻突然被外星大軍佔領，
平原上幾乎所有的人們，
都因為被魔法封印而動彈不得；
而大大小小的地震也日益頻繁，
這座都市很有可能因此而遭到荒廢。
-----
【遊戲背景 2/2】
但是，在這樣的死寂之下，
你這位身為地鐵司機的玩家，
卻是唯一的倖存者，
而且知道「急救解藥」的位置。
在遊戲中，
您的目標就是載運最多的乘客，
盡可能以最快的速度，
平安抵達急救站。
-----
【操作方式 1/2】
本遊戲全部使用滑鼠操控，
大致上，只要滑鼠掃過急救站，
並且將乘客安全送往目的地，
到達且停車之後就過關了。
但是請注意，
這台電車的動力有點問題，
太多乘客會讓車子變慢!!
-----
【操作方式 2/2】
左右兩側操縱桿：列車加減速
滑鼠左鍵拖移：載運被滑鼠掃過的乘客
滑鼠左鍵連擊3次：炸毀建物
滑鼠右鍵：剔除乘客(會扣分)
載愈多乘客，愈快到達終點站，分數就愈高!!
-----
【特別注意!!】
遊戲中有時會發生大大小小的地震，
飆車族當心出軌、翻覆的情況!!
另外請注意，炸毀建物同時，
你的列車也可能出事!!
想當英雄之前，安全為上策!!